五大訴求 缺一不可呀

利申：公院護士

今日探病人時 民意明顯逆轉左
好多人都唔認同堵路、圍警署行為

我同幾位熱心呢場活動既朋友傾過
真心好心痛尋日拉左130幾位義士
圍警署犧牲太大、又受傷....
亦都令場活動失焦

我唔想輸...唔想再有咁多義士被捕

我地要重申「五大訴求」呀！！

下次噴牆可否噴「五大訴求」呀？？？？

求下大家！！我地一齊贏好嗎？？？

自推